屌你個咀 崩大碗又幾好飲喎

以為涼茶都係難飲啦

見到崩大碗隻色以為苦瓜汁啲frd

屌丫飲落口幾甘甜 清清涼涼咁

夏天飲好撚爽

食埋西瓜再飲綠豆沙

好飲得過鬼佬涼茶啤酒

咪玩啦 唔同感覺

崩大碗易入口好多

陣草青味fresh好多 可以一試

google話脾胃虛寒者慎飲

好似好少舖頭有賣？？

啲老一輩話係落仔神藥嚟